[有圖慎入]有無人知虹之玉點養?

我買完返嚟突然發現
原來我唔知要點養
eg.泥 水 肥料 etc
上過網查但覺得資料唔夠多
跪求各位大神

附上圖片多張

正面

背面

頭頂耶蘇光

袋底無窿

最後附上腦魔合照一張
祝定各位巴打新年快樂

Pish pish pish!!!!!!!

我唔想佢死

首先要有陽光？

每日都有掟佢出屋比太陽伯伯射

不知幾可愛

Pish

之前養左一個月就死左

睇住佢一粒一粒咁甩出黎
最後得翻支莖

知唔知點解啊